# pdo.pot translation of pdo
# This file is put in the public domain.
# Kanru Chen <koster@debian.org>, 2008.
# Yangfl <mmyangfl@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pdo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-11 15:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-25 21:24+0800\n"
"Last-Translator: Yangfl <mmyangfl@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <debian-l10n-chinese@lists.debian.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"

#: bin/create_index_pages:69
msgid "virtual package provided by"
msgstr "本虛擬套件由這些套件提供："

#: bin/create_index_pages:171 bin/create_index_pages:212
msgid "Section"
msgstr "區域"

#: bin/create_index_pages:178 bin/create_index_pages:220
msgid "Subsection"
msgstr "子區域"

#: bin/create_index_pages:185 bin/create_index_pages:228
msgid "Priority"
msgstr "優先級"

#: lib/Packages/Dispatcher.pm:347
msgid "requested format not available for this document"
msgstr "要求的格式在此文檔中暫時不可用"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:27 lib/Packages/DoFilelist.pm:27
#: lib/Packages/DoShow.pm:31
msgid "package not valid or not specified"
msgstr "套件無效或未指定"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:30 lib/Packages/DoFilelist.pm:30
#: lib/Packages/DoIndex.pm:37 lib/Packages/DoNewPkg.pm:22
#: lib/Packages/DoSearchContents.pm:30 lib/Packages/DoShow.pm:34
msgid "suite not valid or not specified"
msgstr "發行版無效或未指定"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:33 lib/Packages/DoFilelist.pm:33
msgid "architecture not valid or not specified"
msgstr "硬體架構無效或未指定"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:36
#, perl-format
msgid "more than one suite specified for download (%s)"
msgstr "不止一套發行版被指定下載(%s)"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:40
#, perl-format
msgid "more than one architecture specified for download (%s)"
msgstr "不止一種硬體架構被指定下載(%s)"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:63 lib/Packages/DoShow.pm:73
msgid "No such package."
msgstr "沒有這樣的套件。"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:90
msgid "kByte"
msgstr "kB"

#: lib/Packages/DoDownload.pm:93
msgid "MByte"
msgstr "MB"

#: lib/Packages/DoFilelist.pm:48
msgid "No such package in this suite on this architecture."
msgstr "在此發行版中這種硬體架構下缺少這樣的套件"

#: lib/Packages/DoFilelist.pm:60
msgid "Invalid suite/architecture combination"
msgstr "無效的發行版/硬體架構組合"

#: lib/Packages/DoIndex.pm:40
#, perl-format
msgid "more than one suite specified for show_static (%s)"
msgstr "不止一套發行版被指定 show_static(%s)"

#: lib/Packages/DoIndex.pm:44
#, perl-format
msgid "more than one subsection specified for show_static (%s)"
msgstr "不止一個子區域被指定 show_static(%s)"

#: lib/Packages/DoIndex.pm:81
#, perl-format
msgid "couldn't read index file %s: %s"
msgstr "未能讀取索引文件 %s: %s"

#: lib/Packages/DoNewPkg.pm:25
#, perl-format
msgid "more than one suite specified for newpkg (%s)"
msgstr "不止一套發行版被指定 newpkg (%s)"

#: lib/Packages/DoNewPkg.pm:43
#, perl-format
msgid "no newpkg information found for suite %s"
msgstr "沒能在發行版 %s 中找到 newpkg 相關資訊"

#: lib/Packages/DoSearch.pm:25 lib/Packages/DoSearchContents.pm:24
msgid "keyword not valid or missing"
msgstr "關鍵字無效或不存在"

#: lib/Packages/DoSearch.pm:28 lib/Packages/DoSearchContents.pm:27
msgid "keyword too short (keywords need to have at least two characters)"
msgstr "關鍵字太短(關鍵字需要至少包含兩個字元)"

#: lib/Packages/DoSearch.pm:169
msgid "Exact hits"
msgstr "完整匹配"

#: lib/Packages/DoSearch.pm:179
msgid "Other hits"
msgstr "部分匹配"

#: lib/Packages/DoSearch.pm:238
msgid "Virtual package"
msgstr "虛擬套件"

#: lib/Packages/DoSearchContents.pm:40
#, perl-format
msgid "more than one suite specified for contents search (%s)"
msgstr "不止一套發行版被指定要求搜尋其內容(%s)"

#: lib/Packages/DoSearchContents.pm:62
msgid "No contents information available for this suite"
msgstr "內容資訊在當前發行版中暫時不可用。"

#: lib/Packages/DoSearchContents.pm:86
msgid "The search mode you selected doesn't support more than one keyword."
msgstr "您選擇的搜尋模式不支持多個關鍵字。"

#: lib/Packages/DoShow.pm:37
#, perl-format
msgid "more than one suite specified for show (%s)"
msgstr "不止一套發行版被指定顯示(%s)"

#: lib/Packages/DoShow.pm:85
msgid "Package not available in this suite."
msgstr "套件在當前發行版中暫時不可用。"

#: lib/Packages/DoShow.pm:198
msgid " and others"
msgstr " 以及其他的"

#: lib/Packages/DoShow.pm:254
msgid "virtual package"
msgstr "虛擬套件"

#: lib/Packages/DoShow.pm:435
#, perl-format
msgid "not %s"
msgstr "缺 %s"

#: lib/Packages/DoShow.pm:485
msgid "Package not available"
msgstr "套件暫時不可用"

#: lib/Packages/DoShow.pm:524
msgid "Not available"
msgstr "暫時不可用"

#: lib/Packages/Page.pm:47
msgid "package has bad maintainer field"
msgstr "套件存在錯誤的維護者欄位"
